東張西望成日喺度唯恐天下不亂

一向冇興趣睇，係呀媽中意開電視食飯先睇到。
但依個節目真係垃圾，播撚到冇乜話題好講都算，成日有乜新野都話危險又點又乜又物。今集講指尖陀螺，又係度話好危險，又唔係唔知依家有啲家長真係聽乜信乜，乜9都唔過濾下，人地細路仔可能已經好大壓力玩下小玩意，畀東張西望依啲拉基節目講講講，人地可能唯一令自己開心放鬆既野都畀老豆老母ban，你有份累死啲細路呀TVB！

利申，冇玩過啲咩指尖陀螺，純粹憎tvb"意窮"就狗屎垃圾都攞黎講